get up get up get up 精兵都好勝

困擾左好耐，有冇人知keroro軍曹嘅女聲係邊個

陸惠玲

我比較想知Tamama其實男定女 細個成日諗

啱啱上wiki check，佢係keroro嘅配音員